等緊舊公司回覆政府部門查詢

前日政府部門已經出左Email比舊公司Check我工作經驗，覆核完之後先有下一步

但係間公司未回覆 而家先過左兩日，定係我太心急

如果個邊HR睇唔到封Email我咪仆街

有無巴絲有類似經驗

紀律部隊？好似一定要覆
有份野填

唔係紀律部隊，驚間公司係到拖，未覆政府部門

咁我等到2046都未開得工

做過某部門
佢指引係reference check如果冇覆
會視該candidate為優良